酒店界花生> 有個咸濕經理摸青衣 （9龍區）

話說我係大檔炒散
聽到個故仔，有好多不同版本ge故仔

話說有個經理好咸濕，
成日摸女同事，個人又hi
搞到個場個個雞飛狗走，
女同事又唔想搞事，一來怕 二來都知嘈完如果個經理無事就仆X
某年某日有個女青衣入左泥。。。
比個經理摸到，件事。。。比個好憎經理ge同事知道左,
叫佢同屋企／學校講
。。。。。。。。。。。。。
之後1日，樓上就搵人夾佢叫佢 問佢想自己走定炒你走..
就係咁，2日內，條友就消失左

有無人有其他版本

酒店界巴絲打 收唔收到風

我收到風佢摸東涌，唔係青衣喎

。。。。。。係咪gag....

泥你老母

乜撚野摸青衣？講

去5p講啦，連登唔係俾你上

5p 都睇唔明啦